選舉事務處既信係咪有效住址證明？

up去八達通個oepay app度做申請
第二日sd返email同我講呢個唔係有效地址證明
有名有地址有身份證no 有發出日期(5月既信)仲要係政府寄黎都唔夠？
之後打過電話去問 駁黎駁去都係錄音

唔係

即係一定要銀行/水電煤費單?